目標：100上10000

只買半場入球大細 大家點睇

只要中7次就上到10000

無技術成分 純運氣

人地玩過三關
你條on9過七關

搵張百家樂枱
睇啱條好路推二三十口上去好過

支持

中了半場1:3

ching可否代投
利申00後